「突發」老母終於比我買PS4

我十九歲人,從來未試過逆我老母意。佢叫我番intern ,我番intern.佢叫我點半訓,我未曾夜過三點.忍左十九年,點解呀?因為我吾想家變,佢好鐘意用離家出走呢招屌打我同我老豆,佢將以退為進加發小朋友脾氣呢招發揮到極致,真係孫子都要彈番起身叫佢update 下自己本嘢.
一年前,我問佢買吾買得PS4 佢話吾得,一年後我有番工仲要係自已錢,諗住應該十拿九穩,吾知做人老母係咪一定要咁吹得定係我慣左被我老母食住,我話買PS4,佢就話買黎做咩,我話買黎玩,佢就話ps5都就出啦,不如等陣再買啦,屌我心諗咁你吾好話等到出ps10,你買到樓同車先買,我就講左句我上年嗰陣已經想要,而家有自己錢點解吾買得,點知佢出招啦,就話我養大你吾駛錢架?跟手仲發晦氣講左句你都決定左,你想買咪買囉.

咁大家覺得會吾會家變呢?
買啦邊有咁易
你死梗你傻仔

等ps5

温好書學識寫個唔字再諗打機啦

吾你老母

岩阿 等ps5

咁大個人買部機仲要問家長，部機又唔大部

19歲咁大個仲咩都要問
btw 吾你老母

夠鐘飲奶啦傻西

各位, 創意台啊, 此POST已完

文章中心:請等PS5

傻鳩

買sp5

明明隻隻字都識

g

索尼要咁樣宣布出ps5 會唔會低質咗啲